На данном этапе реализованы следующие АТД:
1. Essential. Экземпляр этого типа создаётся в самом начале программы и передаётся каждой инструкции вплоть до завершения программы. Его поля хранят значения регистров, метки с их адресами и инструкции нашей программы (а вернее их названия) с их адресами, чтобы, переходя по меткам, заново выполнять эти инструкции. Отдельное внимание стоит уделить полю rip: именно оно хранит адрес текущей инструкции и метки. Так как мне пока не ясно, что делать с адресацией, то сейчас адреса - это просто номера, а rip - счётчик инструкций/меток. На самом деле пока не очень понимаю, зачем храню остальные регистры: они просто есть.
2. Storage. Его экземпляры создаются для констант и для обозначения регистров (не хранят регистры - этим занимается Essential - а просто позволяют обозначить, с каким регистром будет работать инструкция)

Реализованные функции условно можно разделить на 2 группы. Собственно ассемблеровские : 
1. mov: кладёт значение регистра или константу в регистр
2. int: по сути завершает программу
3. jmp: совершает безусловный переход к метке
4. jbool: совершает условный переход к метке. Название не каноничное, потому что она объединяет в себе много разных ассемблеровских инструкций условного перехода

И те, которыми я пользуюсь для реализации первых:
1. toInt64 и toStr: переводят Storage в Int64 и String соответственно
2. addInstr: сохраняет инструкцию
3. removeInstr: удаляет инструкцию
4. get: достаёт значение из регистра
5. set: изменяет значение регистра
6. addLabel: добавляет метку
7. removeLabel: удаляет метку
8. findLabel: выдаёт индекс метки
9. interpreter: парсит и исполняет все инструкции после метки
10. fst3, snd3, thd3: возвращают 1-ый, 2-ой и 3-ий элемент трёхэлементного кортежа соответственно
11. readStorage: переводит String в Storage

Извините, пока не написала хороших демонстрационных тестов :(


